想問手錶問題？

有冇師兄知道香港邊度有得買？

[url]
呢度
過數就有得買